around 5000 budget 做sketchup

有部機用黎render 想買部只係做sketchup 再加個4k mon, 有冇巴打可以幫我整個list

咁少
加埋派個1m先講

只係做sketchup 啫 唔洗用黎render

真係專業級就咪鬼用Sketchup

Hea做就用web版

伸手黨？

咩意思咪用sketchup

用一球野砌機